[1q題 ]邊個明星最鐘意偷嘢

3頁開故

❌鐘
✅鍾

咁撚大個人連鍾意用邊個鍾都唔識

曹永廉

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯捷（截）
李斯係會截住人偷野

所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

sor 係因為明星唔鍾意偷嘢係silly

肥絲？

係唔係個個咩丁可欣

Silly!無可能！

1q題呀 唔係事實啊

思路正確 但錯

曹永廉係最憎偷嘢

連登仔好廢

6月前嘅連登

有人話中先係正字
你點睇

樓主個case用鍾意/中意都合理，兩個字意思有少少分別，呢個上網有好多討論

但鐘意一定錯，小學一年級已經教

我都係見樓主有錯字派下膠啫

我唔識分幾時中幾時鍾
但覺得中意好柒所以一律用鍾意
就好似黐線先啱但痴線睇落靚啲咁

鍾意vs中意

我覺得呢個巴打講得幾好

我都鍾意用「痴」多啲

睇一次笑一次

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

懷念李斯

𤆬

木鹿大王

ALI同佢爸爸